女追男

女中意男 男知道但表示無feel
但又願意比機會個女試下
請問有咩方法可以擦得著個男 令佢對個女都有feel?

用閪擦

痾篤尿照下自己副西樣喇，你係靚既一早起痰喇臭雞

我要認真建議

佢係個被動少少既男仔 正人君子黎 無拍拖相處既經驗

行街扮晒野q下佢手 請佢食下波餅
如果佢對你個樣冇興趣 係唯有性刺激下佢
不過最重要係岩傾自然

應該係拎你做水泡，係鍾意你既唔會被動，係忍唔住，自身經驗

日狗生情

男睇女不嬲第一眼已經判斷咗條女啱唔啱自己 你都係搵個件或者執執自己 間接地問下佢鍾意咩類型啦

同佢扑野

我同佢做到既就係岩傾 無dead air 又成日一齊打機傾計
一齊傾計係舒服既 咩話題都傾到待人接物至價值觀佢以前既成長 感情事既經驗等等都有

我唔介意而家做水泡 因為我同佢經歷既野都多
但我唔想再拖落去了 想要有突破
如果佢比機會我試 比3個月我 我盡左力就無悔了

你地幾大？
個男人到左想定落黎既年紀未先

講真 真係冇方法
利申 金鍾M記樣 試過 條女普通樣 做左好多野 但無FEEL就真係冇FEEL

男人心理同女人唔同，男追女，好多女仔唔鍾意就唔想理個男仔。女追男，好多男仔even唔鍾意個女仔都會hold住先，邊個唔鍾意自己受歡迎。男仔係花心d ga la，被動唯一原因就係唔鍾意你,no other explanation，過多一陣都係咁就離開啦。

我好後生大學都未畢業 但男剛到3字頭

幾年前因為timing問題 我無機會
我曾經放棄過 同人拍左次拖 諗住可以藉此忘記
後來分左手 我都叫可以唔再諗佢
不過過左排又有機會我同佢接觸密左 諗番好多我先發現其實我仲係中意佢 只係之前無機會我壓抑左

送個西比佢屌就得

冇方法

果時我都話比個機會大家 不過好快我就知冇可能 同佢講清楚
結論係 有FEEL就有FEEL 冇FELL就點都唔會有

你肯腿張開 想擦咩都得

有得屌唔通唔屌咩

我唔信feel只係可以靠樣同埋性換番黎
相處上究竟可以點搵feel

如果你吸引唔到佢, 佢又點會對你有feel